(Show Blocked User - 岳不群）

呼籲大家block撚左條撚屌五毛
唔需要負評/reply佢任何野
block左佢就得
等條梅毒仔自己響度打飛機

為駁嘴而駁嘴，嚴重影響討論質素

牠強姦咗你老母

你明明消失左一排 好地地點解要番黎

[兩黨齊心撐台灣] 414票贊成0反對 美眾院通過台灣保證法 倡軍售常態化、重啟貿易協定

港廠商：美國客明言不再光顧 加關稅重創 「等於叫你唔好做」

美政府以國安理由 強制中遠賣出長灘碼頭 / Oracle中國大炒900人 主要研發部門

解ban

係？

【逃犯條例】或違香港政策法 美國會委員會：軍艦在港或被引渡

美國民主黨：「力量是戰勝中國唯一途徑」 罕見支持川普對中政策

《環時》：民眾有談判破裂準備

block條契弟真暢快

哎唷～～ 隻食屎狗又俾人ban左

hello高癸株式會社
果然狗改不了食屎
啲風格一模一樣

條友成日回埋啲垃圾
為駁而駁，明明錯都要駁你

請問有冇連登仔趕唔切屌戇不群 (會員#106374)個老母?

之前我時事開post屌佢,次次都俾人移去站務台